原來董之英班垃圾係抄緊三五成群

白記都係

on9

咩呀

on9屌錯樓主

已經冇人記得

董之英碎料，睇下喇沙

香港人真係好健忘

睇唔到喎ching

禁正常顯示影片

內容已不存在
現時未能顯示你所要求的頁面。原因有可能是因為這暫時無法使用、損壞的連結或是你沒有檢視此專頁的權限。
返回上一頁

屌你老母臭閪呢班究竟人有冇人性？